一通又實施融斷機制

屌你老母射哂去牛牛都無咁嬲

Generic Connector Communication Errorlease check and adjust your setup:
Ensure that Tomcat is running on given host and port.
If this is a timeout error consider adjusting IIS timeout by changing executionTimeout attribute in web.config (see manual).
一樣?

一樣呀
我iphone reboot就無事
但都好嬲決定唔再用

網頁版冇事

預期大升市?

好彩有溶斷

一通 勝在有熔斷

電腦版9點login到依家都無斷過

我9點幾10點都唔得

好彩有
有幾次我差d手快出左貨蝕左

多謝一通先好在冇亂放貨

上次因為收市前入唔撚到，明明賺緊第二次開市輸左成皮，依家轉左去牛牛真係好爽，不過牛牛冇得買期權

網頁版正常

IB LA

一通率先推出溶斷機制有助投資者冷靜分析， 避免遭受不必要損失。
識開，一定開一通

期貨你去BS/chief啦
幾廿蚊張不過system一定快，玩得期咪慳依D錢

溶斷機制